【打算三度娶妻】42歲石田壹成拖19歲女友受訪 父女戀被批難頂

曾演出經典日劇《同一屋簷下》嘅42歲男星石田壹成，早前自爆面癱及離婚，加上又嚴重脫髮，令佢成為新聞人物。石田壹成經歷兩段失敗婚姻後，今年搭上年僅19歲嘅舞台劇演員飯村貴子，二人今年5月合演舞台劇隨即撻着，仲開始過半同居生活。

石田壹成同飯村貴子相差23年嘅父女戀曝光後，二人毫無忌諱公然晒恩愛，近日再應NTV電視台邀請擔任新春節目嘉賓。二人在1月3日播出嘅節目上接受中居正廣訪問，對住鏡頭邊拖手邊煙韌，更首次在電視上公開愛巢，揚言的確有結婚打算，不過石田壹成同女友嘅肉麻舉動就令大家直指十分難頂。

又有新西屌
點解連登仔老老實實做人只能做大兵
好彩的幫人埋單

同居一定屌到西都爛